我已開始練習 開始慢慢著急 著急這世界沒有你

我天天練習 天天都會熟悉 在沒有你的城市裡
試著刪除每個兩人世界裡
那些曾經共同擁有的一切美好和回憶

唸經啦

快report牠

收爺拉

是否我只是妳一種寄託
填滿妳感情的缺口
心中那片森林何時能讓我停留

500

520